係疫區果班隔離人士， 仲洗唔洗返工？

油麻地， 佐敦， 旺角， 深水埗

14日， 手停口停
今次真係多謝政府

多數都係勞動人口， 佢地點生活